政府再升級鎮壓既時候仲可以點做

我記得幾個月前大家話出老解就會返屋企
但依家出老解既機會已經好微
因為單靠軍警已經做到接近甚至勁過老解既效果
而當政府繼續企硬既時候下一步好大機會係再升級武力程度
出步槍定用水炮車full power mode冇人知
但大家要諗定到時仲有咩對策

殺曱甴，全面戰爭

真槍都出埋 仲可以點升級
用空對地彈導導彈？

唔使，又唔係軍隊，最多64 2.0

老解一早混左入黎，你鬼撚知咩

逐間搜屋，有防毒面具黑衫就拉

水炮車出完冇用，咪出坦克車囉

唔好要大量車做911呀

香港獨立戰爭

◎多種跡象顯示，香港政府最早可能在香港時間2019年11月13日晚上大規模強硬鎮壓反送中抗議活動。

一些關鍵跡象包括：

11月11日，香港行政長官林鄭月娥在新聞發布會上，將抗議者稱為「人民的敵人」。
11月13日，香港政府取消了11月14日的所有學校課程。就在一天前，林鄭月娥在新聞發布會上說，港府不會輕言決定停工停課，落入圈套。
根據香港媒體11月13日的報導，發現中國內地學生及其父母登上停靠在香港碼頭的警船。其他中國大陸學生顯然也收到了疏散通知，據信這是香港中聯辦發出的要求。
中共可能認為，無論怎樣處理香港抗議活動，它都無法再決定性地影響2020年台灣總統大選。這是因為近幾個月來，由於香港的局勢，對現任台灣領導人蔡英文的支持急劇上升。台灣海峽兩岸政策協會於11月12日進行的一項民意測驗顯示，對蔡的支持率為53.6％，對國民黨候選人韓國瑜的支持率為32.8％。
香港政府和香港警察部隊在11月11日槍擊兩名抗議者，並且加劇警察的暴力濫權，而美國沒有強烈譴責中共，美國國務院反而發表了聲明，指責「各方」的暴力。國際上對11月11日這周香港極端警察行動的譴責也很少。因此中共會將美國和其他國家的回應（或缺乏回應）解釋為對香港警察和政府行動的容忍，并且放膽採取進一步的行動，意圖徹底鎮壓抗議活動。
大多數香港和國際媒體都在報導香港示威活動，將抗議者描繪成混亂和破壞的代理人，而警察則僅僅是執法者。通常情況下，沒有足夠的背景來說明示威者增加暴力的原因，是示威者對警察濫權暴增的直接反應，而且政府也不斷在挑釁和刺激香港人，而不是真正尋求解決的方案。
11月11日和11月12日，香港防暴警察包圍和衝進了香港中文大學。公開信息顯示，香港的網際網路交換中心位於香港中文大學，逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸。
我們認為上述跡象和最近的其他事態發展表明，中共和香港政府可能計劃最早在香港時間2019年11月13日晚上將會大力鎮壓示威者。香港警方可以進行大規模逮捕，加大警察對示威者的暴行，更容易使用致命武器。香港政府可能會對互聯網進行審查，並推動《基本法》第二十三條的實施。

為了避免香港發生類似天安門式的鎮壓，各國政府必須立即公開譴責中共、香港政府和香港警察部隊在11月11日對示威者和市民的濫權和暴力。

企業、投資者、學者和其他有影響力的人也應該關注，香港的「一國兩制」被破壞，香港的「法治」環境也會不復存在。

有關此緊急警告的媒體查詢，請發送電子郵件至 media@sinoinsider.com。

要閱讀我們以前對香港局勢的分析和研究，請訪問

「透視中國」專家明居正教授對有關香港和中國大陸政治評論視頻，請訪問

仲等？唔通同佢玩和理非集氣大會？先下手為強！全面反抗！！！全民勇武！！！

香港人！反抗！
香港人！革命！

全體有良知嘅熱血香港人！港共政府已經正式向我哋開戰，請拋棄我哋所有對呢個傀儡政府僅存嘅最後幻想，唔好再幻想佢哋有一日會聽到我哋嘅呼聲！唔好再幻想佢哋會感受到我哋嘅心痛！唔好再幻想佢哋有返我哋一樣嘅良知！

港共政府為咗維護名存實亡嘅統治，為咗抹煞香港人為咗維護中英聲明下一國兩制所付出嘅努力，所犧牲嘅生命而無所不用其極！極力將香港變成第二個新疆！

在警察政府嘅操控下，有良知有法治精神嘅法官集體噤聲，得一班垃圾紅官向政權跪低，向北京叩頭獻忠出賣港人，祭出蒙面惡法之後每日每時各種邪惡法令層出不窮，呢一切都係為咗屠殺香港人而作準備，係為咗用盡香港人對法治尚存嘅最後一絲幻想令全體有良知嘅香港人束手就擒！

三權分立不再！香港人一直依賴嘅核心價值法治精神亦已經俾警察政府一手摧毀！警察政府統治嘅香港不配再存在係任何普通法體制之下！

請大家繼續區區開花！支持中大抗爭嘅學生！我哋無路可退，後面已經係萬丈深淵！

香港人！革命！！！

尋日咪傳中大果邊發現有步槍
同埋下一步就隨時係一有衝突就shot to kill
再加佔據所有私人地方

混唔混入唔係重點
重點係唔需要直接用坦克、軍隊
但達到同等甚至更強硬既鎮壓效果

其實應該仲會出埋坦克

好期待坦克黎啊

無論點行你遲早都係迫到有人開始搵仔,你開始搵仔佢就迫住出老解架啦,其實點都行到個步

咁有冇咩解決方法
大家諗完一大堆可能性
但都要諗埋點解決
等到真係上門捉果陣就太遲

其實冇,佢係要shot to kill真心係冇辦法
本身攬炒就係冇其他計之下 同經濟 同歸於盡

你下下諗政府升級, 咁相對手足都升級啦

如果佢對平民都升級
自然全世界都會報導啦

下下乜都驚左先
打仗丫家陣

火燒警署，要真真正正火燒

呢幾個月係好似慢性升級
等人習慣左催淚煙就開始用橡膠彈
到出真槍都係繼續出去打既時候
到真係出坦克係咪會返屋企?
我都覺得唔會

老解都混入左黑狗

唔係驚唔驚既問題
要有應對既方法
好似尋晚中大咁如果係強攻入去
就損失一大批手足
同埋大家已經相信好快會有第二第三次
唔可以每次都期望校長副校長談判完就無事

攻入中大

全部人擺工日日係屋企

唔可能
一來有大部分人仍然希望報仇
二來全部人靜落黎就可以開始清算